入嚟講下你JUPAS點排

HKU Journal
HKU Econ
HKU Art
CU Philo
CU LS

非兩大不入

HKU Journal 留名做同學

第一次見到有同好

All in engine

本人非一大不入

Band A全Kong U

唔知你假腸定直必
HKU Journal狗也不屌啦

非KongU不入
利申 6科唔夠3分

願聞其詳

因為人地入唔到囉

留名

Poly social work
City social sci
Bu social work

All in city engine

考前兩大
考緊三大
考完八大
放榜asso

希望在明天

真心想做記者嘅話BU係完勝
叻嘅話考到28分嘅就讀中大新傳
Hku journal只係新聞系而唔係傳理系
教學方法同CU BU樹仁好唔同
而且intern個朵係行內臭哂
唔識野我唔介意慢慢教
放榜個日現眼報唔好喊

道出真理

應該興趣定錢途行先
All in socsci
唔敢㩒submit

興趣第一

CU ENGINE
City CS
Poly Computing

無愛心高登仔揀nursing

cu risk man
ust maec
cu econ

Quiter b5 31
A1 poly survey
A2 poly construction and environment
擺埋Hku survey先 再諗清楚

Journal 黎講hku最唔掂喎

A1-E20 HKU

why not A1 hku surveying?
poly有broadbase收生 到時year2會有好多22 23分嘅入到surveying

Poly acct
City acct
Bu bba
預best 5 21-22到

cu music
bu music
bu social science

A1 A2 A3 cityu cs

#allincityucs

me2!!
exactly 一樣！

一樣！！

放返個UST Engine上去啦
其實CS邊間最勁？

我都CU music

Hku enf定
Cu ibba好

CU music
CityU criminology
City u biomedical engineering
我知我廢

浸大中醫好唔好 諗住放a3補入大學

HKU socsci
HKU sci
HKU edu&sci
HKU ba
HKU eng
其他鳩排
利申 非港大不入

訓練好似poly好d

Cmed都收唔低喎

其實揀邊間都好睇你想揀咩stream

好想入到呀

係咪冇interview就唔洗依家放band a

問題係未諗好
仲有7個月諗

Hku Econ

英文講唔到鬼佬口音係hku會好自卑

大家我想問知唔知poly有邊科唔洗interview?
我上左岸 幫frd問 佢唔識講野

夠分既話好多科都可以唔去in

City Double E

但係佢遲早都要面對

呢面nursing 但未知加唔加埋放射博下

我朋友sports scholar
poly個老師叫佢唔好放要interview既科
但我睇晒好似科科都要in

如果叻仔個分兩科都入到就睇下自己鐘意邊間u多啲

mbbs
mbchb
hku pharm

Pharm

揀speech/dental會唔會好啲

Speech
話說speech個分今年同mbchb差不多
7科最少有39就兩邊都簡得

唔爭在擺埋hku surveying啦 poly surveying你個分夠曬有突

而家band a,b應該擺矖三大搏interview定擺一丶兩個city poly (冇放榜前interview)安全D？

poly bd engine

依家band A應該擺 d放榜前有interview 而自己又有少少興趣既科
利申：想當年 1st round Jupas Choice A1: CU Public Health
A2: UST Biotech & Business
A3: UST BBA

無science elective

第一round個筆試痴撚線，難到冇乜人過到
利申
其他u music筆試都過到
而家讀另一間u music

music黎講bu唔難入，手嘢唔洗好勁，成績有咁上下，即係23 4 5分就得
上生bu jupas收得3個

edu就有三個課程，兩個係jupas有得排，想知再講

hku ba就。 狗也不屌

咁大鑊 另一間上年audition果陣太緊張失曬水準

咩收得三個？

上年bu japus
其他全撚部non ju，所以你見到jupas個mean成25分咁高

Reteak?上年邊間

City cs放a1
之後已經唔知點排好
Retaker

點解intern個朵臭 本身都諗住入hkujournal但聽得多hku journal麻麻，但又唔夠分入cu新傳又唔想去bu但依家讀緊hku 商科

排埋speech啦屌你

2013 DSE
考前
A1 HKU BA
A2 CU Translation
A3 BU European Studies German Stream
考後
A1 HKU BA
A2 BU European Studies German
A3 BU European Studies French
Best 5 25, 入左A1
考後貼士就係A1可以搏高過自己分數1-2分嘅科
A2係要穩入 穩入 穩入 好緊要所以講3次
A3就係低過自己分數1-2分嘅科

Cu PAC
Cu ibba
Ust bba

15 dse
cu 中醫
cu 中文教育
shitty bba

只能說
a1拎黎搏左係冇個遺憾
但係搏完唔入入左科柒既都可以後悔
所以搏得現實D
或者a2a3揀科冇咁大伏架啦